一人一個仆街兄弟姊妹

女朋友有個好on9嘅細佬
話說今日去佢屋企煮飯，所以開左煤氣制
食完洗曬野就兩個岀去行下
但行到半路醒起未閂煤氣
女朋友咪想打電話提佢細佬熄煤氣，但佢細佬係完全唔會聽佢電話，連老豆老母都係
我聽到真係屌岀聲
佢個死人腦係咪裝屎
電話都唔撚聽，咁部電話除左上網攞嚟把撚 上網用電腦，部電話掟岀街啦
如果真係發生咩事打去揾佢又唔撚聽

平時都知佢個人古古怪怪，好難相處，好少講野

但今日聽到真係覺得離曬譜

諗到再講

推

屌你冇閂煤氣打電話上去都夠哂冇腦

家姐個男朋友，屌你老味漏煤氣打電話比我

收皮啦
電話唔係攞嚟聽咁攞嚟把撚咩
睇死你條毒撚今年考英文攞U

大家有無個仆街兄弟姊妹
可以分享下